[討論]飛虎之潛行極戰

好鐘意睇飛虎系列 仲以為新一輯要俾錢先有得睇 原來唔駛
不過都係要登入左mytv先睇得

自膠 同飛虎系列冇關

尋晚睇左，啲劇情得啖笑
一開波個賊叫鷲哥裸跑

冇馬德鐘硬係差左D

但bosco幾型

冇馬德鐘已經唔想睇了

香港淨係得兩集？幾時有得睇落去

飛虎溝潛行追擊

上網出到第九 不過簡體字

以為mytvsuper同步
屌佢老味，比左錢既都無得睇

唔怕簡體字其實可以接受

去dramacity.se

特別任務連人員處於休班時間被呼招出動，值班人員會透過電腦向所有相關人員的傳呼機發出一組密碼，為了避免資料外洩或將行蹤曝光，這組密碼並不透過一般電訊公司傳呼。當特別任務連人員出勤集合同時，值班警員則須將所須的工具、武器及相關裝備搬上警察車輛前往共同約定的集合地點。為求節約時間，因此會看到特別任務連人員身穿便服，套上戰術背心和防彈衣，以及頭套來執行任務的特殊裝扮。

便服呢

每星期先出兩集

戇鳩到

普通毒品交易都要出SDU
p.s mytvsuper

有兩個Post ,應該去邊度？

Bosco 永遠都咁撚型

跛co 幕後玩家 點金勝手 今次飛虎

鍾立文型啲

鷲哥型啲

老個幾個我覺得張兆輝最型
三哥都型

幾時有第3集

下 出到第8集啦喎

邊到有得睇

上網就係SEARCH 飛虎極戰線上看都大把啦

主題曲好難聽啊，除咗林峯個段

有冇人知第9集幾時更新

幾正 shin

見到鷲哥做警察 硬係覺得好唔夾

一睇就知係奸人

初頭見有王敏德同張兆輝，再加上小弟一向好動作鎗戰，就開來睇
我睇左頭八集，我真係覺得大台好識浪費資源
屌你老母又係臥底黑警，炒冷飯係大台一向作風，算！
套劇叫得做飛虎，但大半部分都係O記同黑社會，d飛虎只係襯托，咁不如套劇直接叫O記極戰啦。
叫得飛虎，鎗戰就必需架啦，小型鎗戰的確拍得幾刺激，係有進步既。但一去到大型駁火，根本就係亂鳩咁來，太撚核突唔多講，自己睇。
明明咁多資源，偏偏要用來拍垃圾。
快撚d執左佢啦屌

睇咗第一集，劇情好兒戲，唱K又係做番d衝動角色

鍾立文

睇左2集就話劇情兒戲個啲其實預期/想套劇劇情係點？

由衝動青年變衝動中年

正常tvb劇一定係將最好嘅嘢放頭幾集

終於有第三

應該係逢星期一更新？

支狙變左做步槍

有無人可以share mytv super 第3集要$380

本身有都要另外再比錢？

你免費版定咩，頭兩集試睇咋喎

唔share不過可以劇透

mytv super普通版
岩岩試左，睇到

今晚好似出左第四集

係，岩岩都見到
究竟係咪1日更新1集

唱K都係做衝動撚
係咪之後都入埋飛虎

究竟係逢星期五先更新定點

一晚更新一集 大陸一個禮拜更新8集
呢套係邵氏拍 只係大台買左 比起大台劇明顯製作認真d

Bosco型到仆街

飛虎冇馬神點成事，上集屈機到爆，武力鎗法max

Thz

馬神換王敏德就好

有認真d咩
製作咪又係一味鳩

Btw 唔想睇梁烈唯
成條mk仔咁扮高學歷高智慧犯罪家

Agger

唔明套野咁大卡士點解會搵條傻鳩做boss

鳩到仆街

想扮反黑個癲佬
但佢有陣柒味

反黑套野好垃圾
但張建聲做得好好
痿唯成條傻仔咁

仲以為個藏鏡人係娜姐個仔。

點知原來阿朗先係。

而家都唔知邊個了

如果犯罪份子有重火力

係可以要求SDU stand by ga

bosco係娜姐個仔，而娜姐個肚就係鷲哥做uc果陣搞大左，係咪咁，所以老碰咁憎佢？

條友後面仲有條傻閪一齊玩

老豆

聽聲係黃子恆

鷲哥好似冇話過佢知佢係野仔吧。

所以bosco應該仲以為鷲哥正室係佢老母

sdu平時成日part其他部門做野唔話俾公眾知姐

咁林峯出來做咩

齋唱唔做

Agger.下下出飛虎咪搞到全港人心惶惶

林峯係唔做

無呀，咁bosco都只係當娜姐街坊咁fd底幫佢，都唔似知道啲咩野

鷲蛇全家除左吳卓㬢都知bosco係野仔

今日先出完 賓仔總統黎 有架新g class 唔洗坐toyota添

現實sdu平時睇落好似無乜野做
但應該都操得好勁，仲要係呢啲國泰民安既日子，好難想像佢地仲有動力去操

成日入camp架

同消防員一樣

繼續吹 入咩camp

入唔入camp都要係咁操了

吹吹

Btw.王敏德雖然塊面有少少腫。

但都係咁型

好想知爆多d

有無吹吹啊

但係消防員出勤機會大過sdu好多喎

tvb雲播有得睇嗮1至8集
1080p 廣東話

學野
成日以為有大賊先出SDU

拎普通消防同警察tier1比
工種完全唔同 pc都多野做過消防啦

幾時先有得睇第9集，聶sir

好撚好睇 等到撚都長 幾時出啊

mytvsuper今晚有黃智雯啦

王敏德集集都叫張兆輝睇心理醫生

黃智雯由病人變醫生

未至於好撚好睇但係係好睇過tvb果d劇
動作場面係好睇既 呢個值得一讚
但係搵兩個38歲既人黎扮8,90後（第5集提到高家朗係89年出世，鷲哥同50路人母王91年結婚）會唔會有d誇張

講撚左咁撚多年都唔識臨床心理學家呢個term 垃圾tvb

最搞笑係個個戴幾十萬ap

咁detail做咩。咪又係心理醫生一個

柒少陣啦 google下有無心理醫生睇先啦

你就7少陣，自己搵唔到心理醫生睇就話冇心理醫生

搵個出黎睇下囉 等你放圖上黎

我就淨係識精神科醫生同臨床心理學家

嘩首片尾曲

搵到未姐

張兆輝做木獨佬做得好好

正 佢2做飛虎女

點解唱k當差可以染髮

威廉好撚慘

更到十三集 粵語

高海寧真實身份係咩 睇唔到張證件

廉仔rip

其實睇落有啲悶悶地 暫時警方係咁比人屈機 完全無反擊

條停車場片咁樣剪接就屈到三哥？

睇完第一單大案
唱k由頭到尾正係識鳩沖累事
唔係三哥lead住佢一早食曬屎

三哥都死埋

張兆輝果隻13萬鬆d姐應該

第13集普通路黎

比我預期少咗五毛護航
原本我一心入嚟睇唱戲

千禧花園個直升機CG擺明係老解D機黎

俗語有咩問題
你唔好叫班人飛虎隊啦，叫特別任務連啦

第一個source喎 我睇粵語喎

王敏德王敏奕 兩父女

皆大歡喜劇情
又係父女認錯係情人

今次個故仔吹太大.... 仲要每次直昇機cg 假到....

睇到第三

最撚膠係佢地次次訓練連互目鏡都唔洗戴
但有一集睇到話訓練子彈射中會瘀，咁射到眼點
連打war game都要最基本互眼啦

自膠 護目鏡先岩

有asone

Shin

不得不承認製作人真係精打細算

當一百蚊budget
拎80蚊出嚟請咗班主角先
10蚊做製作
最後俾幾蚊落度故同做後期

就算套嘢拍到點唔合理、人物幾咁單薄、cg做得有幾hea
全部人都會為咗bosco 鍾立文 口水蘇 食曬嚿屎

大 假波

睇到第12集 先唔講佢劇情合唔合理 拍得好唔好
我覺得佢至少劇情算緊湊
通常啲劇我一見悶就想飛 呢套算少

黃敏亦正到

啲緊湊假㗎

吳思佳有冇IG

MYTV係星期幾出一次?
上星期見到有3集,今日見到已經有7集

覺得呢度野賣cast多
馬德鐘個套仲好睇

Ching 馬德鐘果套好睇都講得出
炸彈正係按個制就拆到
用望遠鏡 望 泡泡而反射見到個狙擊手位置

仲有用手拘拘住馬明一齊跳落海
馬神係無死到 馬明就死

屌 又話雇傭兵 又話恐怖份子

第12集 碼頭果度 咁樣射都可以一搶都唔中三哥

睇到13集 想問幾時有下集？

bosco好慘，暫時睇到第6集，見到佢同牙羲嘈，鷲哥一野禁住佢條頸，佢個眼神勁無奈，佢老豆個份偏心真係我都睇到o哂嘴
但我覺覺得牙羲做大佬會似啲

唔係偏心 係佢直頭唔想有呢個仔
佢覺得this on9 jai係佢人身污點

開頭幾集梁烈唯都有少少招積啲顛佬feel,啲計劃好似好神咁
之後無啦啦弱智咗100陪，咁重要交收箱可以比差佬跟到
跟住連三哥都搞唔掂 所謂海豹同雇傭兵仲要比飛虎屌打

mytvsuper係咪放錯集數
我由6睇到7
但中間明顯skip左成集劇情

今晚呢集幾刺激，但係u384又話係海豹黎，點解會咁廢

無線D戲不嬲都求鳩其

因為三哥勁

究竟高ling show嗰張pass係咩department

第八集做乜尻
狙會連發到衝鋒槍咁

飛虎個頭盔比狙headshot完都無乜事 重跑得咁

屌三哥個樣我諗起千機變啲殭屍

吓，痛撚死左！

呢套野啲女真係好茄哩啡
陳凱琳出左一野已經無
黃智雯好少少，都係幾集就出得少

你驚中段會冇感情戲咩

幾時先有第14集

高天鷲真係做極都係高天鷲

仲有咩網可以睇到?

楓林網

第十一集一開頭鷲哥搵三哥條女返上樓 做得其實好自然下

好好睇

屌成套野真係好垃圾
啲野穿哂崩

飛虎吓吓出動
仲要成套裝著齊出動
周圍同人講自己做飛虎

靶場 開槍冇槍火
後面背景啲茄呢啡扮開槍扮有後座力
吳卓羲掉枝槍落水筒見到枝槍有水口位

第八集最撚on9
頭盔唔係金屬做 唔會有火花
更加唔會中撚左槍花痕都冇
啲狙擊槍瘋狂連射...
40:29個到枝mp5成枝彎鳩左

收樣啦你
你個CCTVB打手乜劇都推到完場

最睇唔慣梁烈唯懶型嘅揸槍手勢
海豹係軍人
幾不羈幾唔鍾意跟規矩都唔會用個射唔準嘅姿勢嚟開槍啦
一開槍就出戲

你班人居然睇得幾認真

算鳩數到邵氏/tvb

竟然有jeana

81台唔會播？

睇佢同吳卓羲果幾part好尷尬
啲戲好屎

無啦啦上左床 r撚哂頭

82

第幾集出場

好似5月中9:30場

仲要冇床戲

心理學家幫病人湊仔

mytv幾時先有14 15集

應該係星期一至五,每晚一集

鐘立文係咪拉自己老豆

好睇就事實 關咩打手事

收皮啦
垃圾打手

幾時播19集

好似逢星期五出

仲有4日

#120

第12集，高sir演技大爆發

點解未捉到梁烈唯前警察都知佢叫kenny

Bug
保安室 ....Bosco : Kenny班人黎左

最大既bug係五姑娘同龔恭恩點樣生得出bosco同唔唱k兩個咁大既仔
仲有bosco同唱k都三十到尾，仲搵佢地黎扮廿幾歲會唔會過份咗

呢兩集好悶
唯唯出返黎未

唱K個角色好撚搞笑

做咩都失敗

好撚廢

由第一集開始

保護唔到老豆

追賊實畀個賊走甩

救個臥底,個臥底被槍殺

救個細路,個細路畀人炸死,自己差啲陪葬

成事不足 敗事有餘

之後會唔會醒啲

有一集梁烈唯爆左伍姑娘係bosco個老母
跟住11定12集,bosco返屋企,見到伍姑娘,但仲係好似見朋友咁,完全唔似知道係佢老母咁既feel

哇隻泳衣雞屎忽啦都露埋

Jeana

唯唯back

幾時先有19集

We are bulletproof so fire away
I will take a hit for you

呢套我覺得唯唯做得幾好

片尾曲正D

雖然人分開因太了解 雖然人若毫無目的但感覺愉快

Btw已經放棄睇劇情 但啲演員係睇得出好落力做嘅 碼頭嗰場啲鷲哥味出曬嚟
「咪又係死！」

係幾出位同埋反派向來有光芒

AGGER!!!!!
我狂LOOP

其實句嘢點解㗎？

所有人都想我死！
我兄弟想我死！我2個仔都想我死

鷲哥vol.2

邊到

衛斯理都有全套 幾時先有

應該要好似之前侍徒行者咁逐個星期等

但佢比U384揸住春袋，冇得唔敢做

初初用佢做卧底時殺警察威脅佢
但後來高逸泰又話人哋會原諒佢
咁佢點解要殺林sir因此俾U384威脅

我睇到18集啦 由U384打到聯運

Kenny話可以幫佢搞掂韓sir，幫佢升總警司

其實係為左救佢個仔

mytvsuper 係咪hang咗機？

呢幾集好難睇
唯唯同汪子勁幾時先出黎搞事呀

Jeana係咪唯唯派去色誘唱k?

點解唱k可以染髮

又要等一星期 先睇到24集

今晚睇完23集
有d唔明點解jeana要幫手殺唱k跟著自己又唔走

殺雷sir呢part垃圾到
送入醫院封鎖消息但d飛虎靚收到風去醫院？

有d預感唱k會扮on9做低韓sir
韓sir應該係黑警
bosco應該做雷sir個位

btw結尾曲真係好正

雖然人分開因太了解

之前睇宣4又話唱K同JEANA有床戲
咁快死左
比人CUT晒

唱K唔係扮on9
佢個角色係真係on9
頭10幾集都好地地
最多話佢係衰衝動同做親咩都柒哂
阿朗一做左臥底之後阿俊成個弱智咁
一味淨係識搞9佢大佬

邊度睇到第23集

應該知道自己點走都冇用，梁列唯點都可以殺到佢

套嘢叫使徒行者之飛虎好d
同d劇情垃圾到全世界都知波士高係25仔但娜姐都唔覺有問題

唔知佢殺個林sir做乜

知唔知幾點?

都唔知成套野關飛虎咩事

重點係咪「潛行」
叫潛行極戰咪算

Bosco係飛虎 做臥底咪係潛行lo

依套劇情垃圾到不得了

原來Jeana係唯唯條女

完全同意

Mytv super做乜尻
Click左睇第18集但冇反應

睇到喎

我白mon , 入唔到套劇

咦係喎，而家一click入去變全白

第17集都係一樣睇唔到

I am not alone

一開始講到唱卡K慢慢成熟
冇啦啦又變番ON9仔

套嘢初頭好地地
但由波C高做臥底開始就爛爛地
劇情on9, 夾硬黎
好似換左另一個編劇咁

冇啦啦又扑野

文洛

啱啱睇完23集 又要等多個星期先有
想講王敏奕好正
雖然又係個啲做臥底既垃圾劇情
但每次睇到bosco同佢既對話都有種心酸既感覺
希望佢兩個最後可以happy ending

睇到第七集 好ON9
係千嬉花園開槍戰 可以影到途人係屋宛入面無事無幹咁行
都算 同一集比人合成CCTV 全世界都ON9嫁? 有剪接 都信CCTV?
真係已經唔係幾想睇落去... 真係當人ON9

Kenny死得咁on9
U384又係瓦解得好膠

好睇到唔識形容

屌你睇大陸更新就靜啲啦，雖然都預左佢會死，但比你爆出黎就

唯唯咁樣比人拉左

飛虎人少都算 啲上堂shot 廢到喊 仲有個做隊員成個小白臉又冇肌肉細細粒 咪撚玩啦....
合拍劇搵多少少演員啦
利申 又要屌又要睇
鷲哥做戲好睇嘅

開始覺得呢套差過馬德鐘果套
唯一可取之處真係得王敏奕

依家先開始？

睇到後面kenny同u384果度真係好撚亂黎
唔知乜撚野編劇

呢個係！
以前tbb自家製既飛虎全部都好有睇頭
企係後面你都feel到呢隊真係best of the best
今次又矮又無肌肉
又唔係無錢，搵到搵D似樣D fit d 架啦

tvb又播 早知唔洗咁追

連續睇兩次
諗緊到時一唔一齊討論好

無端端又上床

好彩我唔遠 十幾

23
Mytv super進度

秒回大法?

無你咁多時間 又追棟仁 又逆緣又東張又學事又衛詩理又大玩又勁歌又流經

收皮啦你
垃圾CCTVB打手

我屌你老母Kenny咁樣死左

證明聶sir槍法一流

邊個kenny

我相信你應該仲未睇呢套野

首主題曲真係

有冇人已經同我一樣睇到28集

之前又話聶sir 傷到影響槍法

轉左D輕身D嘅 影響不大

等緊29同30集

咁快做乜 到下星期咪無得一齊睇

好正wo 林瘋 mc jin
we are bulletproof so fly way

希望最後講多啲王敏奕同Bosco個段感情線
王敏奕真係好正

冇咗mc jin就正

黃宗澤同吳卓羲個首好聽

等翻睇何珮瑜

mc jin 咁重要 立青

幾時先有29架

今晚25

灰熊rip

睇到28集

又吹到三哥天下無敵

啲演員係唔錯 除左飛虎隊其他唔出名既手足

王敏德真係完全係警察格

韓sir食撚屎

娜姐同阿斌其實都幾慘

鐘意左黃子恆

淨係睇咗頭兩集，覺得麻麻，後面有無好睇番d..?

仲以為韓sir做嘢咁hea應該係紅狼啲人 個結局都算ok 不過吳卓羲個分析力會唔會短短十幾集似升得太快

吳卓義 一升lv 即刻升爆 智力

29 30 膠到

(第一集)沙展直上(結局)總督察

勾三搭四咁撚就收皮
仲話國際恐怖分子

load左一陣先知你講邊個

睇哂
所謂red wolfs垃撚圾到
比人辣低幾件就失哂理智 吹到外國cia廢物咁 三哥同飛虎就主角光環無撚敵

王敏德講親英文都好自然把聲又好丁

結局兒戲
紅狼果班人咁易捉到

JEANA好撚正

阿媽一日來回英國

星期三先出到30
但到時tvb已經播緊

出咗啦

Mytv super wor
電視機睇清啲

15: jeanna 教我打鎗

好撚正 好中意班演員

啲反派唔好睇
伍詠微個角色好煩 短頭髮又7
唯狗唔洗講
黃子恆反而幾好

正派角色個個都好正

阿斌個look幾正

個紅狼完全係有勇無謀癲佬
同停車場一把ak殺一隊飛虎

用左29集鋪排 然後半集打死左紅狼

sor 以為講緊其他給網

其他網都有1080p啦

阿菲好撚正
巫婆越睇越正

張兆輝做雷sir做得不錯

張兆輝拍咩都有水準架啦

陳凱琳呢套野幾靚

未睇晒
最後吳卓羲有冇成材 定大結局都係咁廢

第18集 王敏奕上bosco屋企係最好睇嗰段

超進化

睇晒30集, 認真講覺得套戲剪得好差
尤其唱k個兩條愛情線, d進度成日跳 突然扑野, 突然攤牌, 突然結婚
同埋d直升機cg咁柒唔好整出黎獻世
仲要宣傳到電影級, 唯一好睇d就係結局槍戰

韓sir明知黃宗澤係卧底 仲懷疑三哥做咩殺kenny

完

嗰陣有其他呀sir
佢之後有解釋翻

我睇到了 自膠

娜姐搞咁多野極速變好人

點解吳唱k既感情線全部都咁突然 拖都未拍求婚

首先全部上哂床先

可以再過推

鷲哥裸跑

片頭有林峰既

唔推呢個？

林峰

開始

同mytvsuper版本一樣

Jin

See u again?

峰爺同MC Jin

邊個post ar大佬？

好耐無見過林峯

佢同文洛d回憶片段之前完全無播過
同巫婆d愛情線又係轉得勁快
可能本身有30幾40集

thor

係真有林峰？ 好掛住佢

得片頭有

唱歌炸佢

屌

波士高個唇冇變紫既

即討post隔離post

羅...

鷲哥

個女記者柒到

隔離係劇透post

2邊走？

ok

唱k 好靚仔

高逸泰被擒前係season1,之後係season2

原來有分season

阿斌

？

卓蛇

因為前後u384智商會急降

有兩套？

同一套，因為高逸泰做到中間會比人拉左

高ling第一次做警察？

又臥底 不如叫使徒3啦

佢個開頭好有Black Mirror feel

鍾立文學警上身 又玩公主王子故事媾女

同埋拖都未拍就求婚

28集

上網有成套睇 岩岩睇曬，爛尾，講到個紅狼咁勁原來廢既

算係咁啦 佢地就唔係唔掂先要黎香港
最黎槍戰大戰2兄弟都唔算廢啦

唔唱k 同2條友，極速扑野

結局吳唱k同黃宗澤既兄弟情合作太撚型
而家啲tvb演員一定拍唔到呢個氣勢

盧曼娜咁樣做左正義撚真係好怪

有無人同我一樣想屌到王敏奕大肚

唯唯 扮奸角好正

上網有30集齊

我睇到廿九啦

Link?

Google打飛虎之潛行極戰

係唔係仲有套雷霆極戰?

盧國斌既懲罰係咩，有無死到？

渣航拍機

師兄你個plan唔包炸，我就睇晒啦

我岩岩都睇完啦，你睇返個post啲日子先啦
我係至尊版mytvsuper黎

How much?

我好似係跟寬頻續約果啲升級，轉價返去月費度所以講唔出幾錢

紅狼廢到
個結局一啲都唔緊湊

只炸車不炸人榴彈炮
紅狼大叫 啊啊啊

尋晚Tvb 睇咗一集

鏡頭幾好

真係似拍電影

不過聽講劇本柒？

雖然最後冇講到.. 但係我覺得個韓sir好似奸奸地 成日針對bosco咁

係

we are bulletproof so fire way

就哥忠定奸

高逸泰型到

點解tvb d警隊一定有黑警

而家唔算奸，不過都唔算忠
話哂都係想邀功

因為同現實一樣

喪c

吳卓羲必曾因衝動累事

肯用錢，但劇情垃圾

因為無laughing

第一個成隻狗咁衝出黎

得laughing先做到個種神

老實講 要上位 無他 現實都會

視頻

寒戰劇情

唱K真係好柒

衝動撚

寒戰+無間道

我寧願睇返刑事偵緝檔案算

X2

唯萎真係好似戇鳩仔

係咪扮joker

最住男配角今年

唔知點解覺得佢做呢啲角色冇乜說服力

I really like you

睇到好想扔爛部電視

套野啲劇情都幾戇鳩

係咁露隻手指紋身好撚柒

其實唯唯係一二 係飛虎 仲要係勁sniper

佢真係好柒，佢拍個陣實以為自己好似joker咁型

勁到可以用波波倒影做定位

唔記得左 係點呀

吳真係好撚煩 成個細蚊仔咁

點解三哥同Bosco一齊跳落海 個bb會冇事

做乜尻？

唯唯啲對白好on9

打飛機

d差佬好廢

依幕好on9

headshot

呢套係咪笑片黎架

乜撚野劇情， 過期手榴彈？

佢望住個手榴炸彈爆 真係好好笑

其實點解要殺佢

下
煙霧彈黎咋？

原來呢套係笑片黎

藥丸巴打

諗起之前tvb套飛虎
個計時炸彈可以人手禁熄

微型煙霧彈

鷲哥食埋阿嫂

佢好似想扮batman個小丑咁癲 但又做得唔似 變咗成個戇鳩仔咁

睇唔明 知道秘密就要死？

dllm唯萎扮乜撚嘢joker呀 之前邊個話佢呢套好戲

死人先可以守秘密

佢信唔過林

阿嫂 未亡人

劇情都唔知做乜尻， 其實點解要殺佢？ 佢唔爆大獲，梁烈唯夠可以爆你大獲啦

呀嫂勁正

好正

好大波

TVB終於拍到D高水準既劇俾弱智睇

可以做潛力 gif 圖
可以代替中伏圖
有冇巴打 cap 低

執一執 同果欄個look差幾遠

明明我已昨夜無間踏盡面前路

汽球爆開個殺傷力都大過佢

點解同一個密室
郭政鴻比人槍殺
但高天鷲可以冇比人審？

tvb成年都係到捉臥底

臥你老母咩

甄詠珊而家霉到要做tbb

睇黎呢套應該會好拖戲

鷲哥d 戲比想像中好

大把人唔紅要入TVB

鷲哥又做奸角

巨輪嗰陣已經掂啦

重睇啦 梁烈唯就係想同高sir合作
但林sir知高sir d秘密 所以要殺佢

執返J先啦

咁似降魔的嗰畫室女仔

我想聽佢講臭雞

執一執已經唔錯
係果欄嗰陣化個醜妝
之前好似有套做人情婦 幾正

合作咪三個一齊合作， 有咩理由一定要殺呀林？ 同埋高天就未見梁烈唯之前已經諗住殺佢

咩秘密？
以前殺過人？
但佢之後自己講俾人知都無所謂
因為係任務

唱k肥左咁撚多

唔係幾明，就係為咗唔比人知佢當年殺一個差佬上位，所以殺咗林sir?

你咁搞法全世界都知你係黑警啦

囡囡

Shin咁大波

話做臥底果陣，為任務避無可避局住殺，咁其實係咪就過倒骨？

鎚頭鯊

舒淇

幾大波

隻眼分咁開

乜水

去韓國順便整大D?

As one果個?

大陸妹真係好正
淫好多

啱啱條囡都幾得

咁大個肚腩

咁都叫大波 青頭仔真多

邊個黎？咁大奶既

IT狗又做替死鬼

有冇咁易就比人裝到backdoor
小學保安咩

Yes

打假波

我這樣討厭

Shin 樣衰左咁多，但副計好正

我記得佢好似隆完胸又拆咗？

片尾曲好難聽

這個我~~~~~太奇怪

唔需要太大
唔好平就得

片頭個rap都

直頭 disable

diuable sor

矇眼入閘

push

大結局，明知咁危險
班o記都可以唔著避彈衣

痴線 23集點解要射師母 唔開都得
聶sir唔射就唔會咁